邊撚個話要撒中大既立即全家死清光，認同就推上去

咁難得搵到個突破位，咁輕易就放棄？
咁之前傷左個6x個手足係做乜鳩？
政府咁大反應就知道佢驚
立即入去幫拖，唔係打到黎就走
（係沙田去緊中大）

PUSH

Push

入面中大生徹得7788 啦
好驚手足入去送頭
死物重要 定手足人命重要

請善用起底功能

拉

推

唔知裡面仲有幾多手足
人命永遠最重要
佢地選擇唔撒，我地就放棄佢地？
我地應該係去撐住佢地，要打一齊打

起左啲咩 真心問